喺鴨寮街買完電話卡發覺唔需要可唔可以退換？

上個禮拜買嘅，搭地鐵去緊深水埗，求知情師兄幫幫手

等比人屌老母

返屋企算啦建議你

準備定老母一個

係學校exchange tour，唔知包埋sim卡，星期五開咗會先知，星期一已經買咗

上網賣算啦

自己上carousell賣啦

邊有得退呀 你氹下個檔主囉

咁係你問題你on9，你覺得人地點解要退比你呢

你搭車去深水埗來回都已經有sim卡價錢

無識認會睬你？你仲話去緊深水埗

佢唔肯退嘅你屌佢老母就得

同老闆講有特別服務回贈番俾佢就有得退

上個禮拜，我喺OK度買咗盒避孕套，返到屋企諗清楚其實我都無女，都用唔著，我打算番返去叫售貨員退款。我想問仲退唔退到款？

we7樂遊卡歐洲15日啊，成60蚊，30/6就到期

試下大聲叫黑店，叫到佢驚為止

60蚊就唔好咁婆婆媽媽啦
食餐飯都已經冇咗

建議你唔好退，包埋嘅嗰張sim卡都唔知好唔好用/用唔用到，你自已買呢張當後備好過，或者到時啲同學用爆咗data有需要你就賣俾佢

問咗，問佢派嗰張sim卡係咪無限4G嘅，佢話係

哇大生意黎喎⋯⋯

出咗carousell、yahoo 拍賣仲有乜平台推介

我只係想講比搭車錢貴，況且係翻屋企順便去埋

我明白，但sim卡呢啲嘢真係有風險。之前有同事去非州，事先喺香港買咗卡，去到用唔到，搞到超唔方便。同埋60蚊都唔算多。如果你想退，你去完交流團再返來上網放咗佢啦

60蚊都搞多野
咪咁老撚土啦

為左果60蚊退又要時間又要車錢
用黎做後備好過

連上限個啲都冇?
冇話用到幾多限速?

13號翻嚟，但張卡30號就到期

問係咪無限數據，佢話係

無限未姐係限速 60$ 又唔係用唔到邊會退比你 仲要上星期既事 自己用左佢啦

同檔主講入後巷包含出火應該有機。

可以， 但睇店員心情

你開呢個post已經浪費部server, doubter, switch 好多電

可以，但唔包退到

可以 唔退記住搵消委會

換其他卡, 可能得. ...換錢多數唔得.

最好事前check吓自己部電話係咪support張卡用嘅電信商提供嘅4g/3g frequency band

9成9係啲用晒500mb後256kbps無限
Keep住佢啦

無收據點退

sor 亂入想問邊間買sim card好 唔呃人既

等睇樓豬比人撚狗

柒到唔敢睇

我就唔信會退俾你 佢又無做錯 點解要退？

on9樓主 60蚊都咁撚麻煩

我比$60你收一收皮好嗎？

On9樓主

好啊，60蚊都係錢啊，夠食一兩餐飯

Payme?

樓主 點解你唔撚去死？唔死都無鳩用

小朋友，冇聽過時間就是金錢

樓主Poly?

應該可以

00後真係好怪

可以
你拎返張卡比檔主
佢會收返

你30蚊退返俾個檔口囉

戇鳩垃圾學生哥

正常都會換比你

未見過乞衣會上連登

去得遊學仲計較$60
死on9仔

為左拎返60蚊拎自己老母出嚟比人屌，你都幾不孝

可以換 (因為佢坤我係無限 4G，點知係限速)

退錢就

你係咪真係咁撚on9呀

有無中銀戶口？

屌60蚊唔知以為你張卡600蚊

嘩，大嗱嗱成$60，樓主你退完張卡真係小心俾人打劫

男人可以慳家
但唔可以小家
你小家到仆街

到時俾人打到入廠你仲可以慳埋個tour

緊係有啦老細

幾十蚊好心算數啦

應該可以掛

條on9 因小失大 去pt一小時都係返到

冇比人攞刀斬算你好彩

好快又會開po貼檔主樣話人唔肯退

On9 60蚊
仲以為買咗幾張幾舊水

我只係想講比sim卡錢平

後續呢樓豬？

算啦 個幾十蚊 正路都唔會退
我上次大阪打風去唔成 張卡送左朋友

你張卡洗唔洗一千銀呀 一百幾十就由佢啦屌

屌你鹵味 有錢去歐洲 一百幾十都咁慳

肉酸

好撚肉酸

依家係唔係都係話無限4G架啦
試過廢到google都load成年, whatsapp都要load先send得出
即刻換左自己準備定果張
然後笑鳩啲fd

等睇你比人屌老母 兼唔撚退比你

唉 見你學生哥 留過tg 我包郵同你要左佢啦

樓豬 我養你

來回地鐵都唔止啦

睇你個名咁有霸氣都咁樣講
樓主應該真係兇多吉少

60蚊都咁，就咪撚去exchange俾人笑你窮

依加d 00後搞咩啊.....

一定退啦，成個乞衣咁，怕撚咗你呀

無限4g, 有冇講係用幾多日咩brand? 呢d 通常都係伏多, 你留一張data 卡係身啦. 不過你張嘢值60蚊都好極有限.

幾十蚊由鳩佢啦好嗎

唔好煩啦你畀銀行戶口我我過60蚊畀你但我唔需要你張卡 只要你以後唔好再post埋啲低能嘢就得啦， 其實有時覺得香港啲學生哥都幾可悲。

OK啊，tg send戶口冧把畀你？

樓上啲人話比60蚊樓主做乜鳩
時下啲小朋友咪就係咁樣縱壞晒
由佢出去比人屌下撚下先會成長